SHF 拉打特攝魂展綜合 POST 861 908 HK Human Rights and Democracy Act

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

1

2

3

投資者睇路

日後有魂限

繼續失蹤

笨大

雞雄哥有少少想同大家講

一返黎變左雞雄揸fit

少少嘢*

到

Lm

院長唔知屠龍定入機場無計

fail

屠龍tg谷得7個仲要無人入discord

興奮得濟

見你生日先讓比你開下
又唔係標題標明

我想入囉

雞雄哥

小圈子

標題讓路俾佢先

你地屠龍日都爆post

我想瘋狂地被杯葛

雞雄！雞雄！雞雄！

898

推post分流

矮王不了

負皮

lm

祝賀雞雄哥重奪樓主之位

Diend + 兔龍
兩隻加埋1700唔算太貴吧
不過要畀足全訂，間舖又好似冇乜名氣，感覺唔穩陣

咁係邊間嚟

新手留名

我有問過 但最後無買
自己無試過廢事出事

安全返去屠龍

話說 無眼車同依隻係咪走左數

全訂無咩所謂
係驚走數
有無邊間信譽良好既介紹

大乳屠左成日龍?

樓豬生日快樂

無
習慣慢慢玩

又唔預我
預左架啦

部ps4上年屠完龍爆埋spiderman未開過

雞雄哥生日快樂

返去磨下自由任

排隊跟隊

強烈支持

各自修行

驚咪等十月尾孤囉
你cap個人上嚟連名/舖都無, 點幫你

Spiderman輕鬆玩緊 就快爆

大乳份人就係咁
係左架啦

掉埋一邊啦Spiderman, 過哂氣, 屠咗龍先啦

講起就on9
一開始買full package 結果一集dlc都無玩過

太刀刷咩裝好?仲係用緊但丁裝

謝

見到18000yen
跟住見巴打講用buyee
計曬所有野好似都差唔多其實

院長又扮新手

佢淨係講左皆旺地庫b3

見有d巴打有d塑膠梯咁上下
去放d shf
除左馬雲可以係邊到買到

新手學野都唔得

12蚊店

咪碳黎講大家都係新手嘅

雞雄型男生日快樂

主要係四合一...

四合一（o)
咪碳（x)

已經一齊慶祝緊生日

新填地街嗰啲亞加力膠鋪可以訂造

巴打所言甚是，已正評表示認同

肥矮窮毒柒

就快忍唔住隻手
cross-z hyper kabuto

召喚狗...

買囉

新手留名
流豬生日快樂

天道好似抵屌啲

買埋囉

二揀一既話支持買天道

靚仔！

我都覺

天道極高質
不過小心隻蠍子好容易爛
利申：已爛

係咪有mh小圈子carry新手

講緊你自己

可愛非靚仔
文哉b就堅系靚囝

...

蠍子個位好實
我睇YouTube 開箱，好似要用刀削走少少

右邊個女孩子很可愛 這張圖片我收下了 謝謝

牙哉

靚仔諧星路線
執一執棚牙就perfect池

G技牙哉

*持

一出mh個post即刻靜到
有冇mh小圈子group

召喚大乳

感謝雞雄哥過大壽都留喺度陪我哋d小毒毒

都係時王靚仔d

完美既組合

多謝雞雄哥

btw, 屌, 都唔係預巴開group好似係國巴開咗個group, 要追下post先搵到條link

支持支持 大力支持

求拎

For you reference

個表無隻值個個價

哪有女明明個個真毒日我都係到

買前記得問

生日快樂

狗宮格生日快樂

最心痛是 慶祝太遲

留名跟進

未睇曬呀
仲差10集

劇透

［唔使俾人問到口啞啞］香港人權法案的前世今生

溫書

吓

吓咩
btw 你上面段嘢好有誠意

手機睇 fail

回院長個名

狗宮格生日快樂

請保持隊形

得幾個麻甩佬
大乳唔入谷

厹好疊馬

完全唔知發生咩事

我暫時歷戰王炎王三件套加m位冰牙用鎧羅火，套裝效果拔刀同達人藝，珠就一粒無傷，驚死三粒體力，兩粒弱點特效，一粒四孔看破一粒普通看破，推到打弱點90%暴擊有達人藝基本上唔洗磨刀又高傷
未打到ice borne同歷戰王可以打左ff合作先整騰龍四件套同樣有達人藝四件再加一件有看破或弱點特效之類嘅防具都係推暴擊唔扣斬味

支持

係咪打貝希摩斯整?試過打但仲未打贏，我努力吓，Thanks.

騰龍係

未買DECADE

早晨留名

跌到咩價

無跌過

早

人類…………

明明當日預巴間鋪開緊訂我在場

哪有舖

btw 未買ICEBORNE, 黎緊今年無假又開始愈黎愈忙 棄了

打二個自由任就要瞓了

日日放工返到屋企8點, 食完飯9點

飯都無食 飲杯奶就算

飲奶

飲完更好瞓

大家早

朝日笫二集就鎖國，搞乜

一時一樣

早啊~~

早
外傳未有流出

啊啊啊啊啊啊

sorrr唔記四重

岳仔顏藝嗰套?

係呀

希望快啲有流出

隻碟好似派咗貨了

好快有

你訂左？

我無呀，指應該好快有流出片。
但諗住訂geiz majesty

劇透 慎入

個肚仔對波仔

老註出現得剛剛好

你難得貼梗係要即刻留言支持下啦

一早有J圖

好似無wow過咪貼囉

又唔做野 又唔讀書

早又雜誌封面圖

9月13日受注開始 3月発送予定
S.H.Figuarts 仮面ライダーウォズ ギンガファイナリー

「祝え！ 宇宙最強ギンガファイナリー！」
「S.H.Figuarts」魂ウェブ商店限定アイテム最新作として、『仮面ライダージオウ』より、仮面ライダーウォズ ギンガファイナリーが発売決定！
大好評受注中の仮面ライダーゲイツリバイブ購入者の間では、同じくパワーアップフォームのウォズ ギンガファイナリーを横に並べたいという声も多かっただけに、まさにウォズのように祝いたいほど待望の発売だ。
7月13日に一般発売された「S.H.Figuarts 仮面ライダーウォズ」は、造形の出来映えだけでなく、緑と銀の色鮮やかなカラーリングの再現度が高く、今回も期待したいところ。その完成度は紹介サイトで確かめよう！

慶祝吧

唔知喎

比100蚊姑仔算

早射
有新嘢訂

慶祝吧.gif

時王line大功告成

Woz?

真正嘅完結

銀河

必訂

閪袍

心有蘭西

未轉ac

奸奸

覆兩個閪袍睇錯嘢

遲五秒啫

未瞓醒系列

好想幫佢逗住

尋晚開心得滯

去廁所逗壯仔啦

馬場對野就黎跌

傷心得滯

佢唔關你事 壯仔緊要啲

或者你改名

哦

Zero one 好多致敬位
滿滿驚喜

唔好咁小氣啦，馬場是大家的

分啲比我咁解

好心分享俾人屌

邊個屌A預

哪有A

入呀

各位巴打係邊度睇zero one?上網搵唔到有

係有字幕 定無字幕

理性討論
woz銀河
閪袍？
三合一？

有字幕最好

唔該曬

youtube官方生肉封咗地區， 要翻牆先睇到

第2集未有字幕 粗粗地睇住先

似woz銀河

咁騰訊買咗版權嘛...

有預真好

無得換裝

唔該巴打唔知點解之前睇開時王嗰啲網冇upload zero one 搞到而家咁麻煩

有字幕啦， 開ad block 就會睇得開心啲

又裝著變身囉

點轉呀大佬

依家睇先

壯仔好過或人
或人d戲好浮誇好做作

劇透唔該四重加密

呢張算啦都預咗會變身

統一啦得鳩閒逐個諗咩

支持壯仔最後幾集表現唔錯架佢！
哉仔都加油！

屙唔出屎
或者你推介下新髮型

咪狙

siu4

壯仔個頭點剪

唔剪就得

法爺x肥仔奶

馬場終於上到anan啦

Btw日仁買書 5本起包標準直送運費

唔好意思你搞錯左少少嘢，馬場是我的

Woz

有無巴打知魔人比達依家咩價位？
我見好多都賣成800

我入個時好似唔過600
好後悔無雙入

終於有woz

終於有新野

早
以為你深潛咗

開始搞到屋企附近，希望今日正常返d

好彩見到馬場有新雜誌封面已訂

btw今期フィギュア王 應該買嚟睇睇

有魂展野？係我就順手買

見佢介紹係
特集:ライダーグッズコレクション2019(予定)

一年一次好！買！

時王最後封面雜誌

フィギュア王No.260

依期？

yes

連埋馬場加單先

馬場本野早發貨喎

係喎 Figure 王未知幾時發

28 馬場18發貨喎

各位早

等下唔爭在

分開寄

Estimated delivery: Oct 5, 2019 - Oct 9, 2019

平d夾運

買五本免運費

無咁多野買

大久保桜子 ファースト写真集 『 SAKURAKO 』
買咗未

未，依個興趣不大
大碌巴就買左

買返本研究下

想買奧山就係真既

原來奈月出到第二本

買埋啦

嚴選奈月有點太勁，奧山可以考慮

儲齊五本

奈月真係太勁 行過見到本身唔識既都想買

搞搞下真係夠

真係導彈咁

雞雄哥早

買多啲

大乳早

大勇早

今個星期會唔會淨係得銀河呢

未買過寫真買完本nico睇下點先

一次過五本啦

exaid line潛水已久

上啊 大乳

無無唔通真係等金檸派貨

要一

等到完line先出

可能完line都唔出

等到01出貨無無都未出

極有可能

延續exaid個系列到幾時

睇個勢似唔出了

炸佢tw

各位早射

早呀

未出點完line

5本nico

佢地係咪有一年一度投票選想出咩SHF?

.....可以挑戰下重量級嘅...

shf line完 真骨先出

佢都係玩黑哨架啦 正如SIC

極丑惡

我怕佢返唔到轉頭

屠龍

尋晚終於整左斬龍裝

重捨太刀嘅感覺

係喎，出左game

大劍撚, L2 駁真蓄就係爽
太刀多左招居合唔太慣,等遲下再操練下

買啦

想玩GTA, Sleeping dog

挑戰邊個

大把啦...

買啦

btw gta online要搵錢好辛苦

早
今日正式開工
我已經想射波

尋日抽左4張色紙 有2張識閃

係咪算快?
我強逼症要清哂啲MR1自由任先打MR2慢慢嚟算

iceborne後悔無買實體碟爭幾十蚊, 想要個鐵盒

呢張圖好似挑釁咗啲

都無所謂反正芒亨一向養生GAME黎

玩唔玩gta online
開左個人仔玩左兩三次就冇玩 冇朋友一齊打

前者必玩
後者爆左好幾次 雖然唔係太似香港
但鬼佬整香港嗰種港味仲正過佢實實在在真係畫個香港出黎

呢張大家都睇過

屠龍啦

屠龍你咪又係唔搵我

打到酸爪龍咋 仲用緊騰龍

孤獨的獵人 費事送貓

一齊輕鬆打

唔好同我爭貓車

清埋啲自由任先追進度

琴晚先down完 仲未開始玩

今晚你得聞先算啦

仲要捉啲龍仔返去打多濟

勞力是無止境

磨下素材

要整套高防d先就真既

睇咗條片推到7百幾防

早 イズ留名

唔使OT再講

雪山捉企鵝

啲企鵝好慘跳落山都俾我捉到

買5本 一本收藏 一本睇 三本用既

早
講到vip先入場影仲以為無無

旗袍得唔得

尋日巴打問

港魂貼錢買難受

得呀幾cute

今個月又要去九龍灣

我嗰把槍唔敢自取喎

係佢面前玩一次

我都以為會有，點知又失望

呢張有無POST過

竟然係拉打已經喜出望外

靚到

還神

仲要係woz

話說zero one二騎原來係自己著皮套做埋咁勁？
終於記得佢地啲必殺技彈啲字出黎呢個咁熟口面嘅畫面係邊到見過
陰陽大戰記

不過應該又閪袍？

預佢閪架啦

式神 降神

陰陽大戰記

預左架啦

背景聲

咁都合理
自己打埋真係誇張左

神操機

大把人都著過皮套拍某d鏡頭啦....打戲都係比返皮套演員做

慣左會好好用大迴旋之後可以收做居合繼續做傷唔洗收左把刀

幻覺嚟啫

厹早

狗狗早射

哭哭早

厹消失咗二日

失戀

唇邊依依不捨她的吻

原來升段大迴旋而家可以接技？
點接
利申：新手

轉完L2+X收做居合可以三角出刀或L2出刀

壯仔重回校園史

盲反至屙

引到你了

大佬無時間交代了
炸炸林交個時段俾01

日仁隻芒亨到左喇

終於有得玩

孤仔急開大波訂

星期四派了

同ooo一樣

ooo佢有開訂咩

比人屌

有 臨派之前開左

sor剛剛放監無留意

我都放監無留意

咪話我話，睇死之後既大熱通販孤仔都會咁樣臨時開訂

其實間唔中都係咁嘅....

只係kiva果次特別多唔同嘅傳言

Diend同金銀兔點算

都話咗十月尾開鑼

等10月尾捕定喺佢地鋪頭附近

一齊訓街

港魂信心保證

高價收購紙皮

黑貓速遞寄存公司認證

淘佬帳篷連運費$50出售, 有大量

不了 有機會致癌

保證你要自己去九龍灣攞貨呀?

我有好多ht紙皮 shf都有少少 幾錢收

個芒亨仲要更幾耐

果啲太值錢買唔出

買唔起*

係R2先真L2係投射器描準sor

小弟2個鐘

更完個35GB又跳左個8GB

小妹9個鐘呀屌無插線用wifi

用wifi....

廣告時間

好快啫 睇下片

好反智

之前上10.00用左九個字
再上10.11又九個字

院長終於對我BB伸出魔手
仲要po個唔係我剪嘅gif

學野時間

新手做下孝子

運送寄存服務

你比得嗰$40仲要有啲人訂幾件貨 緊係自己攞啦油錢都唔撚夠比啦 ON9

例牌一堆人要一, 寫明分店又問可唔可以過數, 又有啲人嘈佢點解無得過數

希望孤會開埋真骨古迦

預巴幾時開小隊

簡單一句
著好鞋衝啦

下個月

最後一隻

今晚想開 求帶升

就公佈555俾你地暴走下

預巴又再預言

入左tg grp未

唔關我事

開game 入集會所 之後開淫賤派對

留名 想聽預巴開聲打機

留一

我比psn你

毒撚聲

林保全

今晚我會掉個code係到

屌我都諗緊熟口熟面但聯想唔到，原來係陰陽大戰記

ok, 我MR4等你帶升

一樣

是但啦要谷廢老銷量

sor
廢老已成定局

咁你訂咗未

我訂咗三隻, 博下狗宮同時王老婆無訂就有得交收

次次都三入 咁玩法唔掂喎

無蝕既

揾你交收

放比佢兩個就原價減100, 如果其他人想要就放炒價架啦

你真係有多可講
廢老隨心收

留名恥笑

大佬救我

Me都想收翻隻廢老

入唔到Ded會傷心啲

大乳真識食
腿張開都搵到

Mr1等各位大佬carry，想入谷

爆肌

設計對白
夠鐘起身...

屌想返屋企打芒亨,返工已經唔再重要了

你唔係打完冰魚咩

其實唔難

MR45

有神快拜

因爲扮工時間都係接觸mh資訊

毒撚
儲埋d大假就係為左打機果日請

我情願飛了

據聞有得聽預巴，泣巴同無敵姐姐把聲

有囡囡就飛,無囡囡就摺埋打機

毒遊

平衡返心情

咁正？！
可惜我無PS4

係咁講粗口

正常

唔爆粗學人打mh?

係啊，打完就停左了
所以mr1

MH綜合POST 既 少少拉打討論POST

要打到邊個任先可以跟機

有銀河

首先你買咗未先

鬍鬚佬d新look

好唔慣

都話買左單左未玩

好可愛.....

帶埋小弟打轟龍

同為食妹採索完先

好靚仔

美空

搵姐姐啦 我地啲新手打完毒撚龍咋

仲誇過build後期

同意

woz ginga有圖未 睇下笨大今次玩乜

換裝或成常態

射咗

收到

緊係訂左孤仔訂

算你醒目

探索撞到冰咒 一下無左半血

不了，真人都好kam

推防囉..

搵男人扮會啱你口味啲

其實唔知講緊shf定鯛魚燒

想聽你地講粗口好有趣

你係咪心理唔平衡

好事嚟嘅 下下出咁多隻 但貼紙都懶就..

用林保全把聲講粗口

woz係收埋嘅.....

好12點上線

唔關事

去youtube 試搵 粗口叮噹...

係毒撚打機唔出聲，想知人地打機係點

瞓咗啦

聽到撳掣聲

真正嘅毒撚係玩單機

小弟開聲驚出事
d fd話我把聲幾似某知名直播人士

咪姐係我

小妹怕醜唔敢講野

小妹刀系

打咁早未收工

係咪會瘋狂sell鮮綠茶

達狗 是你嗎？

达哥你好

甘岩既 小妹又系

心理平衡既又點會鍾意奧野壯
Btw 講起心理唔平衡就想睇happy tree fd

聽晚會早啲

幾好睇

綠茶非達哥

mh會聽到班女角用男人聲爆粗

最高最善老婆唔會咁就比你引戰到

預晚今晚開左小隊先，入左再睇下夾唔夾到一齊玩

明天先算

你鍾意望男人屎忽

算數啦 時王個垃圾已成廢人 9成紅唔起

有頭換有心口換我收貨架啦

你盲反

設計對白

明明大乳晚晚都玩

又屈

男女角都玩

好撚mean

萬能插

唔好再攻擊時王老婆
忠言係逆耳

壯仔被逼害
何況白倉喱個廢人都生存到咁多年

咁壯仔都仲生存到既

事實

好似唔小心發現大乳psn

你盲....

.....

我發現原來我仁王都未爆

白金咗

考古專家哭泣又要出動

哭泣千其唔好亂黎啊

咁多game我淨係白金左隻狼

淨係白金左nier

2B A2

搵到了今晚加

咁快手 好不安
大乳 唔關我事架

大乳揸緊時光機番去改野 巴打睇路

年輕嘅錯

即刻加

年輕的大乳

有無巴打all in drive系列

有但未齊

腦魔

考古成功

All in drive 霧子

....對唔住大乳

想變身保護香港

想叫佢英文名

想俾番笑容俾真正既香港人,好耐無笑過

好靚 有訂

依排後追緊

GIANT NIPPLE

道歉時露出閪部是常識吧

Giant breast

爭嘢玩
不過我近排無乜再入, 前排有條撚樣放zerodrive同rider heart又唔柒應機

我盲撐

個名都係

大乳又要扑我了

支持唔改名

最衰就係你

我潛

無得你拎DED了

包丁姐係咩

菜刀

睇名就知盲撐
這昐望很悠長 撐到尾～～

壯老婆(已變心)

已拎

佢鐘意葉刀？

大乳用時光機使乜用hyper secter
打開櫃桶就可以

識唱既一齊唱！

我家天使奧野b！
人又俏 又夠Q！
愛他一個奧野b！
其他～不了！

點睇狗宮格呢個人

咁都起到....

點睇奧野壯呢個人

跟！

又引戰

準備入mh團丁各位巴打把聲，有咩要注意
今晚有咩人可以丁

教會第一主教

搵國巴入tg grp喇

gp有好多人
但咁耐都無一齊打過
岩岩刷左冰咒裝

完美

我同小智打過

我打撚完條魚喇

嗰條閪冰魚

小圈子完但唔打

是否輕鬆
btw新手感覺啲痕跡比以前易睇咗, 啲色可能有調整過突出啲, 但雪地搵痕跡會搵到眼殘

時間唔啱

繼續推Zero one
牙哉

我呢排多數12點先玩到

牙無係咪要改名了

我已經無排價, 仲寫明可以係佢講嗰個地方交收
咁都唔撚覆, 無心放嘢咪撚開post

我有時都唔覆人
Sor9

咁你有無drive放

旋拍啲人成日撚狗

等你離左婚變左心先

12點預巴應該訓左

所以就話開左小隊先時間再夾

皮已正

Display分屍踢 可無視模型高度

幾時先收工已經無心機做野
我要返去坐貓車啊

狗衝返去打轟龍,童年回憶~

No offense 無事巴你有時figure嘅pose扭得有啲生硬

佢分屍踢好似係咁
有待改進

睇第一集01諗到香港無英雄所以睇到喊左

不是吧清得閒抽離下 睇下美空

香港無英雄?當前線係咩

當年試過太刀停轟龍車，好正
當初覺得轟龍好難打，之後練到撚狗咁單人過雙轟，好有成功感

用Hyper Muteki仲有咩龍難到你

咁就太屈，唔可以屈人機
同埋都未出

白虎虎源太 西海道虎鐵

兌坎震離

驅幹唔好成個直 上身可以拗向前 姐彎彎地腰
腳佢係筆直 不過可以試下曲少少
手用開掌

搵鬼接
利申唔知價

雪山轟龍出場夠哂霸氣

出未

震坎兌離
震離兌
離兌離震

手足都係識貨之人

盒入面隻野可以用垃圾黎形容

佢有集覺醒上身屌打黑虎型到仆街

嚇到人個心離一離

頭幾句

麥絲抆毛齋乎

分屍踢件一件過fix死左
手臂展開d可能好d既 腳微曲可能好d

都係鐘意劇照擺多

抆你毛

全日都係度睇mhw iceborne啲片不如請假

心動不如行動

隻牛好好玩,仲易打過條魚
完全騎住黎強暴

望住堆單佢就急急腳出門口了

第一次好似大肉塊

開播前一日8月31日睇Live睇到心痛

白虎嫩穴

想幫部廢機PS4換SSD先好似效果顯著
拉打數到出年2月都係得13隻要找數姐

CSM zero one driver

轉Pro

唔記得咁多

邊個話9月有得抖
明明一堆野要找數
又CSM又DX又免免

嗰陣玩gba隻game巿得自己chok印，好高汁

兔 2
廢 2
車 1

衝呀

小正太自我覺醒
chok咗好招出來
吊打黑虎亂月

喱部人哋送好好珍惜直到佢收皮無得整先轉機
不過要我自己換SSD好似都有啲難再算了

有人送
有（女）朋友真好

啲招名型到仆街

無廢無車，輕鬆生活

無女朋友除非你講緊面書嗰啲女朋友定義(即係右手)

....最舊果款

叫Silm呱

燃燒生命

有個唔記得叫咩名
一部神操機控制5隻獸
5行屬性各1
吊打任何人

好簡單

八雲嘛
漫畫主角用虎源太
出黎同青龍講我先係天流龍使用者
好撚型

八雲真係型

成個基拉咁樣
主角樣

世界中が君を待っている

你有女上司

你有靜香

廢原來今個月

到底有幾多人無睇#1

聽開: 集合最強合體 交織出永遠的夢

係左架啦

你啱
係左架啦

Hi Rising Hopper 巴打

1001

厹加油

Thank you

1001

下個po咩主題好

個個去咗收工
得返我同你

睇下點

偷跑

推

開緊工

支持分身狗狗

大乳有暗示

SHF拉打特攝魂展綜合POST862 (自定內容)

Thanks唔知邊個新手樓主前面加space

無

一定唔係我SHF拉打特攝魂展綜合 POST852 樓主唔開post

POST852前面多咗space

Hi 美空打手

POST 909 拉打？不了，要屠龍

幾時重掌post主之位

現在咪幾好

睇完zio 由kugga睇返上去

別有一番風味

睇完就知時王有幾咁……

你....

....

睇到鳩屎...

勁
一拳一件boss

同意用48集半醞釀3分鐘既精華黎

我都想有

五十步笑五十步

厹又黎料

收皮啦

咁你呢

我做咗d咩

我都收皮

坐巴士坐到腰痛

廣東話都幾好聽
又夾劇情
光之力總可戰勝黑暗
多次落敗頹然並未退後

填得幾好 咁當然無日文ver咁有味道

練下啦

而家又無左粵語ver

我覺得我而家應該可以挑戰睇ghost
利申：睇曬𢦓套時王

睇完第1集直接睇47就完成

你.....

...

又貴又塞車又唔直到
不過都寧願辛苦d都唔搭黨鐵

瞓咗冇睇

你係嚟自邊度

衝緊返屋企
屠佢老味

黨鐵不了

你盲反

安坐家中等緊預神派code

黨鐵會比人爆頭 不了

盲撐不了

可能我去咗執裝

搭搭下停站 咪行仲遠 不了

挑戰左法爺同火箭頭先打大佬

行返轉頭會俾恐怖分子圍毆 警棍扑穿頭

D shf 三尖八角 攻擊性武器

DX可變形

火箭頭睇曬，其實好睇
當時王我都可以睇曬，已經覺得自己無所畏懼

1002

無無想加入戰團？

入mh小圈子係咪要add 國巴tg?

校園青春 其實幾好睇

新手試搶
但唔開post

套劇最難頂係男主個火箭頭
明明咁靚仔

睇睇下就慣

彌補返毒撚無經歷過嘅校園青春同熱血

校園青春劇

搶完唔開聽講會俾大乳扑

I think we have confirmed that this is a true case

搶咗幾次無得開post

根本就係屈機

預巴扑滿左啦
（好似係）

係唔鳩加額

請問這裡有沒有管理員

否

扑 (物理)

1001爭奪戰準備開始
請各位選手預備好

扑嘢呢咁

交返俾老虎

又有新卡

抽佢老母

幾靚

否 咁可以入黎跟奚厷學野

突發！極重要！請廣傳！

跟你同大乳學嘢就有

訓醒搶1001

幫推！